{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 애비로드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ただし、ペンションは15歳未満の未成年者の場合は入室できません。 また、予約時に追加人数が発生した場合、寝具類のセッティングのために必ず知らせてください。 さらに、予約人数以外の人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由によって払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否することがあります。この場合も払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 ペンション内で毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を害する娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンション予約の期間が未確定で料金が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューの利用は個別テラスで可能であり、炭+グリルの費用が追加されます。 お子様連れの場合は、安全に注意してください。 IPTVとWiFiが提供されます。 また、駐車も可能であり、ペンション内にはミュージックバーがあり、愛犬同伴の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに泊まることができますか？",
            "answer": "ペンションは15歳未満の未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に追加人数が発生した場合は、寝具類のセッティングのために必ず知らせてください。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数以外の人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由によって払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否することがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンション内で毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入できません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を害する行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客を害する娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定で料金が誤って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション予約の期間が未確定で料金が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスで可能であり、炭+グリルの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。また、駐車も可能であり、ペンション内にはミュージックバーがあり、愛犬同伴の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 773
    }
}